示威遊行是法國傳統？杜汶澤事件不報警是助長歪風？！〈蕭若元：海外蕭析〉

黃霑當年唔知有冇報警